下星期獨遊東京，但仲未知點book河口湖番東京既巴士

google睇左好耐都睇唔明
張富士箱根三日卷到底係點玩
有冇人去過可以教下我
過幾日就去，驚冇巴士係河口湖番東京

跪求解答
唔想到時去到先冇車搭

我上次都係呢到買，好簡單
係新宿站對面一座大樓坐巴士入河口湖
河口湖又番新宿

你 google 左好耐都唔明不如你 post 條 link 上黎睇下你有乜唔明。

上個月先去完
我都係用富士箱根周遊券
起新宿小田原票務中心買

買既時候已經要你book埋河口湖番新宿果程巴士既時間